吊奶星 牙真出街竟然唔能戴口罩..

個衰妹都唔知係咪五行欠打..

講真真屌打周..

我見到即刻塞住佢個口

衰女包又唔戴罩

好想用條賓周塞住佢個口

米癲拉

咪撚痴線啦

好想用屎忽塞住佢個口